訓唔著既入黎陪下失眠既我，說下水

夜晚好長，點過，訓唔著好痛苦

對住部電話又眼痛 又唔想眼光光等天光

Hi

吹下水

巴打因咩事失眠

唔係想放負能量
但好灰 對住依家咁嘅環境

夜晚好多野諗，同埋夜晚完全唔眼訓

[急!!!]9/9有班中學生等緊你地救！！

我都失眠

專心唔到，無咩溫過，下年retake 都唔知升唔升到分

你想吹乜野題目呀?

你喜歡，咩都得

同我好似 我好似有失眠恐懼症 成日計自己仲有幾多粒鐘訓

ē

有對深藍父母真係頂唔緊 嘈左獲大完全訓唔到

我第一次覺得人生好冇希望，係六月後人生灰左，無力感

我屋企人都係深藍，聽住佢地講野鬧示威者好痛心，但係自己又唔敢反佢地，忍得好痛苦同抑鬱，同埋未來讀大學都要靠佢地比學費

依排習慣左天光先訓得着
係屋企對住深藍父母真係頂唔住
又嘈左一獲

仲有6個鐘，實無精神，走堂算啦

Econ/finance/bba

Me too,日日六點訓，前日仲無訓過

瞓唔著 又掙扎緊煮唔煮野食好

有人話夜晚訓唔着唔好玩手機,
而係要睇電視, 睇書或者做家務, 因為手機既螢幕的白光會令大腦以為係日頭, 會訓唔着

我一次活動都無去過，好愧疚

煮啦，食野好啊

煮囉，食完訓最爽，不過肥

好辛苦 成個生理時鐘亂曬
仲要返學都唔知點搞

訓唔著就睇手機，跟住就訓唔著

聽日我都去人鏈 6點起身 但訓唔著

咁等陣好早啲出門口

我都訓唔著

巴打勁，讀nursing

好想訓呀救命

番工好忙,同事又系藍絲

We are in this together! RIP

唔知睇書有冇用呢

我去左，屋企人會屌死我，有排嘈，我未有經濟能力獨立

咁快D訓，nursing 上堂重要架

我612，同屋企人講想去，被佢地鬧我，話合法示威都唔好去

我原本讀hsu ,之後quit左，會retake 2020dse

唔知，我善於隱藏自己，所以佢地唔知，佢哋會笑我因爲依D原因訓唔著

為左唔比佢地經濟封鎖，只能忍住

hi,我係紅牌出場人

我都覺得好無力
呼吸好難

我只能做文宣，同做聯署，冇上前線一齊作戰，自己身體健康都可能不利我上前線，太瘦弱

我都係偷偷地做依D野，屋企人知道左實會屌我，佢日日屌樓下班人叫 光復香港，時代革命

同藍絲講話自己對於示威者咁樣被施暴好唔開心，佢地話抵死，同埋話你係咪傻架，咁樣諗，我透過佢地日日講既野都領略到佢會點話我

依家好想學好英文，後悔中學無chur自己學英文，想做翻譯文宣人員

抑鬱 真係好攰

都唔知自己上唔上到岸，我預自己暑假狂溫書操卷，但係錯估自己動力太低，同埋意志消沈，我依家都唔係溫得太多，覺得一分都升唔到

一齊放負減壓，我會聆聽你既心聲

大家都係度,不吐不快

又到夜晚 我明知自己唔會訓到
但都走左去做下運動 可能好訓啲
但當我一上床果下 所有所有令我後悔既事就浮哂上黎
已經半年 未有一日天光前訓到
岩岩諗起一個ptgf既經歷 有冇人想聽下

想講就講啦, 聽緊

有咩慘得過有個藍絲老豆，就係加多個藍絲老母，岩岩開片，差d講到脫離父子關係

好，依家拎notes溫書，溫dse

我係忍住唔講，所以冇嘈交

好難，岩岩真係著火，好遺憾仲要係極度深藍